假膠玩過火，神憎鬼厭

收手啦

U

-,-

u too

U 3

米八型男

Hi c打may I know you?

型男bo我係

😂係到
A0青頭型男

係咪含大

樓豬mbbs米八男神

佢係假可愛嚟

屌你老母 再提即block

你都係 好自為之

唔提囉

好惡
學下me la

🤭🤭

刀系毒步乖

巧高
禾Duck 165

毒步溫柔型男

龍巴睇唔起禾地

系
禾巧傷心

Who

禾宣佈校园台手足大获全胜
犯禾校园台者 虽远必诛
壯哉禾校园台 皇天击杀直必肠

gpdeal主場係咩台,想過去班馬進攻校園台

G持😂

條傻西葡開cc台同硬件台

g持

^^

岩晒,班友成日反顯卡

可以幫佢推下個post

[粗口]大家見到五毛狗係咪好容易「屌你老母」?

好撚幽默😂😂😂

Cc台夠唔夠做㗎 校园台手足vs五毛